有冇巴打係盲？睇唔到野

請入黎分享

有 我就係

平時睇唔睇電視

平時放工返屋企都會睇

我 好彩有隻導盲犬我先上到連登

但知唔知catgirl咩樣

我睇唔到你啲留言可以點覆你

呢個回覆係咪佢幫你打

盲人點知呢家天黑定天光

盲人點知呢家幾點

盲人點知咩野叫紅色 咩野叫藍色

盲人點樣叫餸食飯

盲人點樣打邊爐？

有

睇 有時仲會玩下ps4

用聽聲既方或上連登

有冇玩fifa / 2k 你睇唔到 點控球

打飛機平時諗咩打

聽講連登遲啲有突字APP

你睇一次daredevil就知我平時生活係點

原來有巴打同我一樣
係多人既地方用iPad逐個post入
聽到有笑聲就知道個post好笑

部電話較凸字

隔離屋既叫床聲

盲人點睇

想問樓主弱智仔點解可以生存到依家